全港市民喜迎廿三條

黃屍歹課金俾人推廿三條同831之餘仲要爲佢說項

薯片叔叔既廿三條同831都係好既，係咪呀

除左23條仲有講要831咩?

一早話四個係無分別
中央任命 向中央負責

經濟：推廣人民幣作儲備和結算貨幣

好野！美金正仆街

佢之前都講過推政改就要831啦

「點解唔可以一邊支持曾俊華 一邊爭取真普選？」

咁點解一定要支持佢先

呀屌！唔撚記得左要跟民意講野，可以呀，繼續今天我好唔好？

。

一邊支持一個反真普選嘅人 一邊爭取真普選？

我要真23條

支那開始唔掂，梗係要搵香港抬一抬啲人民斃先la 最多咪攬炒
支那死，香港都唔可以獨善其身

，